iphone耳機

有線果隻，
個耳機插落電腦又有聲
部iphone插喇叭又冇問題

點解將個耳機插落iphone就完全冇反應
究竟邊度出問題？
重新開機都係咁

求救

你部iphone個3.5mm已壞
利申之前部ipad都係嘅
最後買咗個lightning轉3.5mm線
BTW可以試下用第二個耳機試下先嘅
不過9成係iphone問題架啦

唔好嚇我，電話問題 ？

屌
眼殘
以為係iphone插喇叭都有問題
咁無嘢啦
應該係耳機壞咗啫
快啲買過個耳機啦

聽日飛先黎壞耳機

Anyway , thx巴打

頂原來耳機插電腦冇事
喇叭插iphone又冇事
唉咁我唔知咩事啦
當我冇嚟過啦

BTW既然喇叭插iphone冇事既話咁即係iphone都冇事
好事嚟嘅
聽你咁講好似無第二個耳機咁
而家落街求其買過個耳機啦睇下點先啦

都壞唔知第幾個
一係是但一邊冇聲
一係中間聽電話果粒冇聲
一係成條冇聲。。

利伸 全部apple store 買

今晚放工買，去apple問下佢咩事先

聽你咁講都真係耳機問題大啲
利申無用過apple啲耳機
估唔到都好似幾易壞

留個靚名先

可能我用得衰呱
又帶黎跑步，成條都係汗
又成日屈

但我唔明點解壞，插電腦又聽到歌